女友抱肌萎男去殘廁 要放佢喺「尿液地板」極唔衞生

不少公共地方都設有殘疾人士洗手間，但其設計卻未必能夠體貼用家的需要。美國一名患上脊髓肌肉萎縮症的男子，早前與女友到訪英國，他們在使用殘廁時遇到重重障礙，由於馬桶太大，加上洗手間內沒有尿布檯，他「要躺在佈滿尿液的濕地板上」使用尿壺，他特意拍片希望引起關注改善問題。

患有脊髓肌肉萎縮症（Spinal Muscular Atrophy）的伯考（Shane Burcaw）來自美國明尼阿波利斯市，他平日要用輪椅代步，出遠門時要使用尿壺。最近他與女友艾爾沃德（Hannah Aylward）到英國倫敦，在聖潘克拉斯國際火車站使用殘廁時發現，洗手間內的設計不能便利殘疾人士。

片中艾爾沃德抱起伯考，嘗試放他上馬桶，但因為馬桶太大，無論從哪個方向，都無法讓伯考坐穩，最後艾爾沃德示範要將伯考放在地上，讓他完全躺下。「因為沒有尿布檯，也因為馬桶太大，我要躺在地上，不幸的是，地上滿佈尿液和其他不明液體。」伯考嘆道︰「噢，濕漉漉的，有些濕漉漉，天啊，我躺在有尿液的地上」，艾爾沃德也說︰「地上全是濕的，有廁紙沾到我腳上了。」

他們表示，殘疾人士洗手間須增設尿布檯，「這不只是我的問題，是所有殘疾、或帶着孩子的健全人士也面對的問題，我們都需要尿布檯。」

伯考和健全的艾爾沃德已經拍拖三年，他們在6個月前開始拍片分享不平凡愛情的日常生活，希望讓大眾對殘疾人士有更多了解，消除社會上的歧視。

無得放低個馬桶蓋
坐喺上面用

咁都有.....

肌肉萎縮都有正常樣女友...頂...

搵野墊一墊囉

屌 有無搞撚錯

肌肉委縮都有閪屌，毒撚真係好慘

條女有糧出嫁

可能

連登仔連肌痿男都不如

毒撚有糧出比條女都冇鬼妹會吼啦

坐唔穩咪扶住佢
反正都要係入面睇住佢點解唔咁做

育嬰室

咁連登仔應該唔止肌肉痿縮